Ali香港第二

六月份派錢會係呢個po抽
請支持Ali李佳芯

下面係大胃channel

第一who

我了

馮盈盈

lm

留名

你覺得呢

同問第一係邊個

支持大胃
支持音樂

點都好過一桐

留名支持！

大胃派me

只要唔支持一桐既手足
我都支持

唔好講咁多正皮左先

冇人敢認第一

留個名先

派我呀

Lm

派我

Lm gchi

g

一桐is G 支持Ali

一桐垃圾

G持祖記

ali

🤤

支持

留個靚名先
支持Ali

Gchi

祖記冠軍

咁香港無人第一了

留名支持

推

Ali is god

😂

冇人比Ali 更適合世界第1

留多個名

留名支持Ali

G持

Lm.

留名支持本地音樂

大胃number one Ali number one

留名支持大胃

十卜

g持

希望祖記贏到

俾多拎次冠

ali os g

lmlm 派我派我

gchi

LM

hide世界第一

我

留名支持自己中獎

btw 大胃係咪每日只出三場 我入600 跟住

支持Ali

應該好快爆post

Lmlm

除左祖記奪冠仲有邊隊

支持大胃

Ali真係好撚索

lm派我

留個靚名

ali亞洲第一
樣又靚 性格又好

祖記加油！我愛Ali

J李一桐不如J ali

幫森林哥留名了

十卜十卜

派me

留個靚名 祖記必勝

G持祖記，g持Ali

祖記冇可能唔嬴

學生哥支持！

支持祖記dybala

番名

輕鬆留名！

撐保方！

撐大胃

我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali我愛Ali

Im 支持

祖記世界第一

ali x 祖記
mememe

抽禾

Ali 係唔錯既

留名支持ali

Here

Ali

In ali we trust
Btw lm

Lm支持

I love ali

lmlmlm

lmlmlmlmlm

邊個係第一

派我了

自己決定
唔係一桐就得

抽我啦

抽我抽我

抽禾抽禾

抽我

醉曖佳芯

瘋狂流明

祖記世代第一

你好大機會

鵝鵝鵝鵝鵝

我祖

祖我

大衛清幾時帶我贏大錢

已轉Ali

最緊要祖記冠軍
同埋手足唔好再迷一桐呢隻大陸g

邊有料

祖冠！

留名留名
ali香港第二世界第一

加油 lm

係咪要推1001

等我自行推1001先，皇馬輸就岩，正義祖

Ali 香港第二，世界第一

依巴兄太落力了

推到皇馬輸

留了

Ali世界第一

Ali 世界第一

第一係？

冇左Ali既學是學非，簡直係垃圾

李一桐世界第一

多謝ali讓位

……g持g持

支持大胃！

支持Ali

不了

留個靚名先

再留了

香港第一李佳芯

留意到你好支持我

ali世界第一

支持大胃
支持ali
派我

利申 唔洗抽我

Ali世界第二

利申 雲子世界第一

雲子

Goal😍

支持大胃 支持ail

ali 第一

大胃bb求派me

Lm 支持大胃同 Ali

大胃派我=娶我

係

好

r4bb

ali係正
我已經分唔到我係愛佢定想屌佢

支持Ali 支持大胃

依家先11頁，希望有得中

大胃要做馬比我了

雲子世界第一

In ali we trust in大胃we must

留名！

Ali is g?

大胃第一
Ali第二

留爆佢！

幫ali推 支持大胃推爆ali

推上去

靚湯香港第一

88

Ali 啪啪啪

hi😂

why not both

ali bb

你

支持巴打

Great

學生哥留名

幫手推下先

學生哥唔撐墨西哥

留名了

Ali 第二， 李佳芯第一

得我推😂😂😂

pish

尾機

pishpish

決鬥啦！

✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅✅

三連

四連

五連

六連

I Win

lm support

push

Push

祖記加油

Ali no.2

幾時派me

留名羊大錢

留名
好靚女

我愛ali

一向支持Ali
支持埋祖記

Ali世界第一！

大大力支持ALI
Btw同路

g持樓主
g持ali

抽我抽我
Ali世界第一

7ygigg

me

支持aliiiii

lm 支持

ALI 冇得輸

G持ali

留名了
祖同ali都要加油

Ali Hong Kong no.2

支持ALI 支持祖記

支持大胃 Ali 祖記

支持ali大胃

大胃抽我呀

支持Ali 支持大胃 祖記加油

Lm 祖記冠軍

Lm lm

Lm ali 最靚

抽禾牙

支持ali

Ali is My princess

Ali hk no.1

Ali萬歲

支持ali，支持大胃，留名派me

LM支持支持ali

支持Ali 支持祖記

lm g chi ali

Ali最正

支持我祖

學生哥每日留10個名

大胃加油

保方加油

西瓜恩加油！

Ali香港第二,世界第一！

Ali加油

希望派中我回血

準備all in 保方！

派我派我

每日幫大胃

李佳芯第一，蔣嘉琦第二

ali no.1

Gchi祖

推到主其他

Ali 最正 支持大胃

抽我未

Ail世界第一

大胃

祖記萬歲

支持大胃！！

打卡

Ali 祖記 大胃👍💪

gogogo

祖記

女神

Support

派我 祖記

Ali世界第二

希望派中我

我最愛ali

保方保方

保住後方要抽中我

支持大胃,支持Ali, 支持我祖

推 派我

祖記 Ali

支持麻友都唔支持一炯g

Memene

支持祖記！
最好抽中埋我

Ali bb好正, 支持ali,撐埋祖記, 抽我

Lm 支持ali

Ali李佳芯 NO.1

Ali李佳芯 NO.1
推

Ali李佳芯 NO.1
推2

Ali李佳芯 NO.1
推3

ali bb i love you

Ali No.1 !!!!!!!!!

雞黎

燈埋蛆

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

DELE ALLI

又放流飛

有咩誤會

love ali forever

支那

LM support china cup

杯喇支那，抽我

支那反cup

ali#1

支持ali~

我我

ali =]

加油ali

支那要cup

Lm
邊個第一

ali bb 反cup

中國cup佢老母啦

cup佢老母

Cup

cup

又要留了

lmmmmmmmm

ali bb反cup

ali no。1

盜用我名

LM 派錢

成功追和!!!!!!!!!!!

支那要杯!!

中國反cup

要杯了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要留名了

留名 反佢呀中國

留名等反杯

LM 支持反CUP

G持我ali

Lm 先

多謝ali bb

cup左

留完名即cup

留

希望頂完場!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ali bb頂住

頂住頂住
ali萬歲

杯了

穩如狗

屌和左

鋰電芯